雄安新區概念股

千年大計....

第一日抄起
水泥
金隅股份（02009），中建材（03323），海螺（00914）
內房股
宏泰（06166），北辰實業（00588），首創實業（02868）
天津相關股
北控水務（00371），新天綠色（00956），天津港（03382），天津發展（00882），天津創業環保（01065），長汽（02333）
中國東方（00581），新奧能源（02688），隆基泰和智慧能源（01281）

集思，重有咩落後

我有個大陸親戚咁啱渣住一堆鋼鐵A股 買左一球幾 仲要包括河北既鋼鐵股 今次佢fat撚到